到底香港邊度有現貨 leuchtturm1917 dot grid買

唔明度度淨入square唔入dot grid係邊解究。

我都想知 巴打最後有無係香港買到？

行過油麻地，原來有得買了，但貨好似唔算多

唔該巴打
係中南文具?

Yes

買到啦 thanks